麵爺鬧得好寫得好，講出好多爛賭仔嘅心底說話。

麵爺鬧得好寫得好，講出好多爛賭仔嘅心底說話。現在大部份香港的大孖沙就係對自己的行為唔負責任，全部都係一個字姓沈嘅

麵爺，我地唔會怪你，係有一班跳樑小丑興波作浪。

爺你老母

【ETF透視】 連登麵麵每日反向(-7x) 即將上市